收到風政府用哂d錢去升級警察裝備，買水砲車，搞到4000蚊遲遲唔派

身邊老友記知唔知
遲啲警察加人工，分分鐘醫療券無得加，兩蚊車都無得搭

文宣手足有無聽過

呢啲事千奇唔好文宣出去呀

最近d長輩圖文宣post少左好多
連登太同溫層 事實真係要做多d文宣爭取更多人支持先岩

呃細路就得..

有冇巴打幫手做文宣？